我想知報假新聞嘅，憑咩有新聞自由

首先今日我無辦法係現場好對唔住。

你話我係鬼又好咩都好，佢播親任何片都係令廢老反感架啦，佢係唔係都鬧你抹黑你，佢係人群入面或者前線都好都係對人不利，都會作新聞

咁點解要容許佢有新聞自由咁大方？你話新聞有立場播啲唔播啲都應該有新聞自由，但作新聞都出埋啦喎，無守義務憑咩享有權利？

咁多野噴咁多雞蛋，鏡頭好貴架，迫到人地唔敢再入嚟已經好大幫助啦，片都無得錄佢可以播咩比人睇？一次迫唔走迫兩次，兩次迫唔走鏡頭都整爛佢。

係呀係會比人屌架，警犬日日都比人屌打記者架，然後？然後記者鬧囉，然後？然後咪繼續比人打。比間仆街大台鬧兩三次會點？

會開心架因為佢肉痛呀

不過喱啲敏感時間應唔應該整爛間野啲鏡頭就大家討論下

以彼之道
還彼之身？
作番tvb 既野？

大大粒雞蛋拍落鏡頭最開心
再唔係暴力啲，一棍打落去

你班警犬點對人 我地點對你啲人
只要不割蓆不灰，無人會捉到